art001a.wav - inciso um um b pensão cinco cento e dez d c a tipo e do um b c onde um d dez e um ou se um são a nove união piso um são exceção vício e cinco sinciso não b vinte dois e imissão e não dez e em e tempo e cinco um se á dignos c dois pontos c inciso um b dez alínea d inciso dois c c a se alínea b
art001b.wav - inciso seis é c b c a se de dez dois um inciso ouro instruí sons e à exceção a união vinte e sete do d inciso cinco um c um condição entes por é b c a não se oito um c ou um corrente do um um um ciência cinco ser d b um são a distritos ou de a somente b os e a extensão exceção d
art002.wav - c a se onze ouro c são exceção não um incidente se á no mil ser e se inserção cisão dois e útil um seção se á de um
art003.wav - c a tiver seu c c possível sítios condições a e união d a se um ou se um dois pontos c inciso um b décimo onze sete vinte f c extinção missões a de a c inciso dois b não cinco de se união ou a são a um inciso seis é incidirão um seis união dois ação inciso se se se ou adição se á e cinco vez b inciso ouro b do união vinte quintos b se deu cinco juízes é não são são são b por d c e rádio incentivo anos pontos em se d a são um
art004a.wav - c a se um ouro b a lei um exerciam ou se ou b dez se ações pensões em a ações seus e os sete vez a c inciso um incidente são são a um inciso dois c c decorrente útil nos é inciso seis é c ordem e d a são s pontos c inciso quadro b do um um d seção um
art004b.wav - inciso cinco é c e com garantir exceção dois é inciso seis é c b o extensão dez é inciso sete é instrução se lhe pensão tipos é inciso oito é inspeção e corrente de sinciso um inciso nove f c b seu dez são as nove são do dez e ano e dez e f b
art004c.wav - inciso dez b em sessão dez e ou oito é b c ordem e oito é b a lei união não cinco não se um bens onde dez oito itens corrente não sete a entes união s pontos união se á instrução são voz um de rádio tiver perante ações é
art005a.wav - tipo dois é b motivo se um extensão um b dez b c a piso um c paciente quinze de nove se em tipos c c a cinco se á por inspeção e dez seu a bem b sem edição de ou de extensão b não se o são são seus exceção seus se piso país b a em nove rádio de onde não c a de sete é c a e ou sete b a se não são e a do de rádio b de cinco se redes é b dois ponto b
art005a1.wav - c onde de se f c união dispensados um c a e alínea c incide um d ouro b a alínea real c c no a mês b inciso um condição e oito é c a extensão podem a e missões seu distintos b e sete oito extensão e de por a e dez e de sete a de ouro c inciso c e onde não e nove f c c e assinados piso dois seção d a de se se decoro b
art005b.wav - b é a se estado excedam pensão um d ocorrer e cinco júri o ouro inciso um b c ou ensino emissão juiz e bem o de de ações são cinco seção de seção um inciso dois um b do o ensino e a do vencido um e sete noventa ou missão cisão expedir e um inciso seis é b índios dez ente se ambos e não ano a são a de juízo no um um de a sete f um
art005b1.wav - inciso cinco não b a massas e reais é se á assinados condições a a se posse se dois ser entes servindo mínimo são um a são um inciso cinco de um b e um extensão são e dados b são do dois a de dez de de do um b motivado não e são cessação um b ou de novas onde ou nele são se lhe inciso e do de se ensino dessas e s b não ponto lei inciso cinco de dois b b não são a onze se sessões são missão segundo se um do vinte ou a um são e não um
art005c.wav - inciso quadro b c exerciam cessação exceção ouro cinco mandados do um e ouro inciso cinco um ciência alínea de são são são o são a ponto a por onde de cessação por um união do a ou do união se um incisos seis c c seu modo nove dez e a extensão criança b cinco se rural em exercícios tipos em novos b e motivação ponto a lei b a direção do sete a um dois conselho se dez é
art005c1.wav - inciso cinco e seis é incidência a ente são ou pensão em se á anos se a união do e a nove sete f inciso cinco de quadro b um em se á de a alínea a entes omissão seis s seu inventos e união inciso cinco e cinco um b nove seu e cinco são juiz e a ou a missão tiver b e a são dez união b são se dados um do o e nove de a não extensão b a onze cinco anos a requerentes é
art005d.wav - inciso sete b b dez e ou danos seus a lei b a cessação esses ensino e são são e de a de se incidir a dois quinze pensão entes a é inciso oito um b se lhes edição os d anos ou útil e lhes edição são um se omissão de o nove a ou corrente em b são ostensivo dez c a a de se lhe se júri a são e a corpus onze posta índios a a se á um de pensão são motivos b se são vinte e um
art005d1.wav - inciso cinco e seis b c são não se cinco são em sete um b a são onze cinco são mil seiscentos um inciso se ão e sete c inserção estados um a união seu são juízo dez e se seção e não tinham nove a b inciso cinco de oito é incide ambiente índice dados b imissão júri tipo a e vinte pensão união b são doze voz redes alínea b
art005e.wav - inciso nove f incide a extensão dez idade a seção b a se se dez em se lhe b a indiquem exceção incide vinte vinte sítio ou extensão c inciso dez é c b são nesse ou adição antiguidade união dez a ou do imagem sessões b a se ou do bem ou de cessação e ou nove a ou após e correntes ponto ação um
art005e1.wav - inciso cinco de nove c b se á exerciam são vedados e extensão alínea b se á são por quinze um dez um dez união um inciso sete real inspeção e não pensão se á dois dez eivados exceções b ou licenciados idade a um seis região do alínea d um
art005f.wav - inciso onze é c c a dez a dez e um e corpus ente mero c vinte um não ocorrer dez se onze se quinto a por b são de dez os a dez d piso ou missão se f b no um a dois a são um c ou ocorrer útil do prevenção em se á um inciso onze é c c a esse ou onde sítio dois ostensivas um e pensões ser a seis b de dados e a cinco ações seção mês b são ou ou se dez um nove jus seu são se voz estão nove a missão ensino a sítio extensão de ou um do menos um ente se união c
art005f1.wav - inciso sem se de um insumos guerra exerciam pendente imissão um nove s sessões um lei a do cento e a oito e sete componentes b são bens dez o seção seção e dez ou remissão pendente dez incide alínea c inciso sete de dois é c b a missão e ou edite hoje do são um de se condição oitavo se não seção sejam edite é lhes união piso ou condição somente dez é c
art005g.wav - inciso de se f incidente se se e ou de são onde é por seus pontos são c são motivação de ações opção as condições ser b inciso compor se f instalado ano dois não se ações pensão instalados e se não dois b um os e são dois e se julho são a um b
art005g1.wav - inciso se se de seis b b um piso tê ponto dois oriundos reduções e de seu e se são a por inciso ensinar dez se são alínea indigno ouro inciso sete de o ouro b um piso de bem a e vinte pensão exceção são de sons correção b ou possam ensino a por exerciam um inciso sete de cinco um c a missão e não se á se e tenente não são união dois onde a e se á real
art005h.wav - inciso quinze f b seguinte ou pensão o se e nove a sócio se o de dez b período sete sons e cinco a de um b a bem dez b de dois ser a concessão em possam mês c
art005h1.wav - inciso sete de seis um b se quinze a lei a condição união tipos um nove a se se á negar juízo a dez pontos e cinco são a inciso sete e sete f b não não e são se de um união b são do a dois possam índios e não se um bem ou ou corrente os e nove júri s corrente se c índios doze a região c
art005i.wav - inciso entes seis um quintos nove nove se á civilmente se á de cinco a s a ser e nove oito b do um esse vinte a cessação incidirão são são c ou são e união se ambiente um ou a junto distinção b são seu sítio são não piso nove a onde ou um seis c inciso um de sete f inspeção e sete isso seção não pensões anos é lei a do agir a ser c a a lei dez é
art005i1.wav - inciso sete de oito a b consciência a c a pensão menos ser e juízo lhes ou sete aliança piso de se o bem se b proporção história a e são possam um por imunidades pontos e nomeá é c inciso sete se nove é c b exerciam a dois exceção entes em d e corrente e sete um b não dados onde pontos ou é convenção não b um um ou extinção júri a índice dez ou ponto de poder b ponto e a de é missão voz extensão juiz não se se se punições e corrente oito um
art005j.wav - inciso s oito é um b extensão anos ações e não do a bem a de o dez e os b do e lhe vinte dois a são b são de guerra decorrente são não e cinco são e a são inciso são onde f c b a do dotações ponto e ão se condições edição seis convenções de dez extensão dois são em se á ou incide e cinco deu dez um seção se lhe mero um
art005j1.wav - inciso sete o não d b sendo exercidos do ensino são se cessados ou é é dois pontos b c alínea b sócio dois ou cessação um um sete são c b alínea b se dessas ente e são vinte a de dez e um alude são decorrente ente missão b cinco se onde real não e os um incentivo jurisdição redução associados b
art005k.wav - inciso vinte c incide um dez em pode quinze a arte se á cinco nove gestante se á do um inciso e j um b a de dez alude se os dois estes dois a mês b se um antiguidade a se sete de dez mil e se á ou são excesso e somente é b um é inciso se j dois é b c e não cinco bem o de pode dez e a inciso vinte seis d b c a do idade a de dez ente são região um
art005k1.wav - inciso sete de um c potencial mandados exceção se vinte a são ente nove a lei ano um nove união dois e cinco de b idoneidade sem pensões b ciência não se inerentes a utilidade b a união de a inciso nomeá inciso são e de dois é c consciência convenção não c dois pontos c
art005l.wav - inciso vinte ouro c b do bem missões não a ou ente de modo a de prevenção dois cidade ou de a de do itens b ou não d extinção incide de seus seção direção são em seu instalados dez redes exerçam seção um inciso de cinco um se dez se um vinte b em um dois um modo idade ou e vinte e não sete nove a de sons por b a se ou não omissão mil e cessação um se por é c tiver mero
art005l1.wav - é alínea c c a a se banco vencido útil um ações extensão sexto vinte sete b possam lhe extensão subordinados ente a dispõe pressões b é ou de a de se oito um c alínea d f b planos de pensão e dados b um não se e se ter c são segundo pensão o supremo é seus e a ou condição tipo um
art005m.wav - inciso vinte s seis é b c a setor de a união c a se b isso bem c se adição dez b alínea b não são excesso de e guerra guerra vinte ambiente corrente são se á e vinte por b os condição s desistência pensão ensino ouro
art005m1.wav - inciso são ele seis a c c pendente a não divórcio lhe são não ou doação um voz e quinze a voz c a do ensino nove a lei mil e um do corrente a ante seção voz se lhe b a voz a onde de sete a um c ou de somente imóvel e são e de união b tipo do o por são um do a aérea inciso de rios espécie a e cinco bolsas gerencial
art005n.wav - inciso vinte sete f b por ou dois extensão d edite cinco edição são c prevenção ou redução e são voz b ente cinco ente seus seu se um união imissão é b inciso vinte oito um b são se rurais extensão e f b são pontos b c alínea c b do exceção sete ações milhões e voz ente os b e à redução de a a cinco de dez b tipo se meia se á executivas b
art005n1.wav - inciso são civil ouro b seção dois dez ensino e vinte a união união cinco do nove os os ente de quantos a c inciso são e de cinco inspeção do edição a ou gerados oito a e sete o b ensino e vier piso a e um útil seção e onze de são inciso são um e seis b são a votos procedência dispõe são ponto a lei b dois pontos b alínea b somente lhe se vinte se ouro c a e alínea c c a sítio e nove do é
art005o.wav - b c a de nele c b de bem omissões ação modo e a direto oito são s e real um c ou de e são se a união se á dois b possível itens incentivo cinco se ações de dez em e sete a s c
art005o1.wav - inciso são um e sete f incidentes são sanções e a e s corpus e convenções um seu ponto discussão e sete são e dois e se são se alínea d inciso se de de oito é b a dois do condições e a diante sete por b são se dados a a nove massas o da sete é incentivarão sócio arguição seção um
art005p.wav - inciso se sócio c b c a bem a se real compõe se um seio cinco se á s incide de do a de dez por cessação b seu um omissão sessões os e a s b a entidade a são vez b por do ente dessas e uma e cinco de sítios b se vinte são de distinção é vinte seu piso se voz com e juízo mês c b um inciso seção c c entre cinco bem extensão d
art005p1.wav - c onde sons meeiro b c a j pontos sede dois útil cinco entes condições inspeção b não não d b c ordem e se um inciso se sete sessões extensão exceção b dois um pontos seu piso de cinco é seus e cinco sendo mandados b redução dez e dez ou a e cinco dentre vencido não seus e a parte b
art005q.wav - inciso vinte um c ente seção e vinte são seus se dados ou vez b são de rural nove ciência d edição por se b pontos seção seis b se vinte dois seção a a são honra nove os nove ou se portos é a um inciso um c vinte dois é b seção oito dez não ponto a bem c é a de seção união é c
art005q1.wav - ordem o de seu é instalados condições em pensões ações piso a crédito um mandados instruí dez ou sete são inspeção os é por seis e um uso pontos sete tipo dez inciso vinte a de são juízos ente o são s c c ordem o são seu b de dez ensino e sete a a condição de se nove nove dez não b a de retenção pendentes a condição um
art005r.wav - inciso vinte seis d b é quintos exceções e piso são os um anos inspeções e se ciência de dez ou de vencido útil união instrução pensão dez a lei b se e seu lhes e são idade b pensão dez a dez cujo se cinco se j a e um e se de tem a situação sócio a se e dois ouro
art005s.wav - inciso vinte dobro b são dos assinados independente pensão do agir de a ações b dois pontos c c alínea d incidir opressão condição e os somente alínea s ou um a alínea e a ente novos prover c d c alínea c b ou edição e sessões em condições ou mês b do licença e bem extensão cinco e se pensões e seis pensão um inciso vinte cinco um c a esse um dois união a extensão o juízo e se á extensão um por dez a meeiro b
art005t.wav - inciso vinte seis instituir real bem a e vigor c nove juiz entes piso inciso dez a d b inciso vinte sete c c não dez piso a união de seção um inciso vinte ouro c convivência à exceção uso de um nove são são de dez e um são se rurais c dois pontos é b alínea b um a nessas de extensão b um
art005u.wav - c a de lhe á d f incentivo ano ações c b c onde em se f c posto um iminente dois c b é onde alínea c c a redes ensino números seus novos ponto de a um inciso vinte nove f c b não se os se vinte por e de cinco c c do extensão dez um dez união um inciso a lei a um c onde real nulidade a é são um a lei e se a união um
art005v.wav - inciso nove de um b onde serão sete se não são de todo deu bem onze em dez mãe dez c inciso nove se dois c c a não se ou a cisão entes em de vinte extensão não se dois e cinco é b são seu a se ão e redução útil a lei b c
art005w.wav - inciso nove e seis b do bem onze não a invistam pensão mês e onze se cinco se dez ano dois se á dez propor do um b possam de edição e do ensino e voz a lhes b do civis um incentivos um vinte pontos b do mês são redução bens s b os seu dois inspeção e um e dados c se e se e um
art005x.wav - inciso um correntes ouro incide vinte tinham seção vinte dois e cinco c a são e dos a dados se piso de dez b a um nove vício são imissão não dez um
art005y.wav - inciso nove e cinco um b do e nove do passado de são oito dados um ente nove a são de ordem junto de a prevenção útil e vinte mês b sítio cinco a onde um incidir s a os entes dois e são vez seu dez b a de vinte modo e sócio dessas piso um inciso um parentes seis um c a bem e real c a vinte dois ação a se não se área se onze a pensões e vinte b dois pontos c c alínea c b seu são um em sessão a e sete f c
art005z.wav - c a de nele f c incide mês c um c onde lhe se f c dos um c a de alínea c b cessação justa ou não se não c um c a alínea ser b se se são ou em sessão d anos c inciso nove e sete c do união de dez é dois pontos b c alínea c b a de norte c são de dez de e a de guerra sítio são tiver edição por inciso um c c s nove f c c alínea e f b de dez e c a censor
art006.wav - c aviso dois inciso se á s b b a se extensão é c b são bem uso se á este exceção um c a são onze c o são onde é c a durante um por ser b a se não são c a ganhos isso se á ou b a à exceção do de idade se são se á b a antes ensino onze vedados b são nove são seção um c a cinco não um b união índios nove meses seis e dois e um
art007a.wav - o parte sete um b são juízo são la oito não de dez a vinte ou os e quinze alínea b são missão região c b dois pontos o b a é seu não do não se dez ente são destinam vinte de dois e juventude oito é poderes oito dois e ou b tiver cinco mediante entes seis é inciso um inserção e tempo corrente em ponto e sede onde j além ou se júri não são inciso de e correção b de teriam imissão são convenção ou mediante bombeiros a b
art007b.wav - inciso dois um b cinco e se piso um de dez de se lei em ou a de a inciso seis é inciso dez piso se dois edição d inciso quadro b são onde de um seção e bem não são este se dados b a dez a de dez entes s dez sessões a seis b diante são alínea b do a se á a cessação se exceção um são útil são ser inciso a de alínea e b consórcios extensão união b ou piso de seu e os e dê sete correm e se tipos b cinco gerados hoje com são a ou ser se um b
art007c.wav - inciso cinco inciso são logo possam do a extensão união um em se a união a e um inciso seis é inciso de e adição onde o são dois hoje convenção modo dois mero inciso sete f incidentes são a seu do ou região e um dados itens sete de dez uma e a seu d b
art007d.wav - inciso oito a inserção extensão a e mora se á de dez a união um ano rurais alínea d b inciso nove f instituição ou a ordem quintos e vigor a cujo um b b inciso dez é b c condição e são união nove c possuir anos invistam edição ou a são d um b
art007e.wav - inciso onze f b ou se ação de anos ou piso dados de cinco a do a de exceção b e se são petição se á são exceção detenção b onze vigente nesse f c b inciso onze b são e nove não ordem a são e dependente nove vinte a entre anos seus a lei
art007f.wav - inciso seis e f b hino a são e não onde ponto ou não júri não e voz se á seis incorrer e condição as b são quando do cessação no a de se á seus ouro guerra b motivado ou convenção petição a de um inciso a por se f incide onde se voz a e nove a se á e são vinte quintos e um e ou vinte missão f nem b são ambiente são dois e não d
art007g.wav - b inciso quinze f b inventos nove gerados convenção vencido punidos a c inciso as seis b a de dez anos em extensão reais ente onde união e cinco não útil ou não um inciso um de sete f c b do correção e são as e dez um e união um seção anos exceção normal
art007h.wav - inciso s oito é inspeção e sete cinco juízo mínimo são a de um ponto a são e se á e vinte seis c inciso e nove f b distinção de dez anos seus e são se bem f um inciso vinte c silence c exceção os e à união união dez b mediante sítios e sítio bens seus a lei b
art007i.wav - inciso vinte um b a aviso dez ou nove dois e piso um cinco iminente tê lhes bens seu nove f b b um inciso de dois b redução útil inerentes não a deu corrente pontos e são e vinte e ensino ação d inciso vinte seis é b c a e são renovação durante dez e novos seção dois união sanção ponto a lei
art007j.wav - inciso vinte ouro d c a onze nomeá b inciso vinte cinco um c a se se se a união lhe se oponentes piso onze f nove cinco anos idade em dez se dois voz um inciso vinte seis é incidência mãe convenções e a reduções seu não a e um inciso vinte sete b convenção exerciam ou ação não ponto lei f
art007k.wav - inciso vinte oito um b cinco ou componentes e ordem a não corregedor c s seus união cessação a se edição de a por b ou incorrer vinte a um não d inciso onze nove c c a são um quando são sinciso não são pensões a a nove um do um a dois e são e cinco a o são são a dois ou banco se dez b a não vinte e dois anos a após edição ou mero são onde um c alínea c a d do a a um c alínea c b oito guerra um
art007l.wav - inciso seção b condição e itens missão a seis itens e se lhe pensões e edição mil edição b do onze o e sete união antes do extinção e se seu um inciso nesse um inspeção de ou sete seu são e ou sete são a direção e sete são em ordem do correntes e ciência um b um b f b
dt076a.wav - a cinco são eles seis um sede situado nove um um extensão sete também vencido dois e onze b um vinte e sete onde não são a união de a pontos b condições ente a s é incide seção um união oito b e sete seus ou e f licenciados b a além editar a não b se são são as em sítio pendentes dez c c onde a lei as
dt076b.wav - b a tipo piso nele recesso a união e sete vinte ou b não dez ente f os útil novecentos condições dois itens d b incidentes dois e sete c b sete a leis um c onde por bem um b c os ente o dez e e sete por é b não doze a do a união nem são ciência estados é de ser real dois e os após a tipos sete a itens b a mil e piso b ciência e sete inciso um
dt076c.wav - c ciência de oito incisos de dois b de se á e se á e nove inciso um c a dois origem inciso dois anos seção b de ou do a união nem se se ações e sete ou se sete se união lei inciso um c onde s se a concessão b c onde vinte um
dt076d.wav - inciso onze a vencido ação de não ou não ente de sete por b nove a ação a nutrição região e são a juízo a são b em se á seu tipo sete ou se b c a mil e tipo a concessão um
dt077a.wav - b a cinco serra e sete c b onde onze se lhe á cinco de útil onde inventos ente um possam e a hino ações se piso seus a ou lei b se á um região entes é dois pontos b b a tipo dez agir a concessão união e nove de dois e ou inciso um um b de dez ou a união um dois anos um alínea b do do ente ou
dt077b.wav - c um votante de guerra ações se tipos pontos são onze ente se de se á cinco de voz seus e a região lei b a de cinco de ano um é cinco censor b c alínea b do durante d um c ou anos de possam b e união rural nove por incidirão a e a são e união ou ou de mero rural incide f inciso dois b c do dez o estados e ou e ser dez
dt077c.wav - grosso sendo do um a de dez a esse pontos e sete deu seus posse a e cinco b isentos entes a não a tipos b sete se á e sete sete se união lei inciso um a real inciso dois b c e onze os ostensivo itens seção sete tipo dois e os inciso incentivo dez b por ajuste cinco lhe central
dt077d.wav - b quinze em segundo ou ou união são de povos a e sete e útil sete o e seis b esse por útil a do são tipos é sete hoje oito é c e ciência e nove c inciso um c alínea c e a exerciam b a lei e pedidos b a cessados entes não pensões itens ser de de vencido a e se de missão se são ente sinciso s dois itens b
dt077e.wav - região vedados dez vinte b a pertence lhe á se útil seu são b deu cidade seção a são tipo dez b c um tipo banco inciso de nove rio se um a nove a sanção e do dez é sete em sessão inciso cento do um instituir a união um ponto a menos e anos e sete por b pensão sendo de um ou b se á antiguidade e cinco sete um de débito possam
dt077f.wav - b do ações se piso sócio e são útil b não se do a lei b nove exerciam um tiver onze cessados estes ser a condições itens estados o ações se rios condição hoje b de são cesse união a a de sócio e a onde f b são dez ou esses um o são onze b se á a união edição dez um concessão de
dt077g.wav - b cinco juízo os bens norte são a e nove um são concessão real b onde de dez ou b se á onze são e ponha dez a e sete e ou lhes serão e de oito c onde a e vencido b nove ostensivo não se á vinte e cinco b nove a se á c a a união um por estados b dois seu real se ações e máximo expor somente tipo um
dt078a.wav - c a o tipo são um de oito um b exceto onde sons dez ente rios esse corregedor b ente a decorrente se c b ente terão tiver itens este a não distinções ente o são são e do leis inspeção convenções d b de lhe á de ambiente vez este o cinco viciados ou um ou dez itens um ente a dois edição agir ou ou são vencido não b de lhe oito condições e se á e são e são são e região vencido união são nove ele
dt078b.wav - inciso em dez seu são união cinco decorrente b convenção e nove a as dessas ação onde cinco as de se os b do dez dez ante dez anos b vinte acessão e sete s b a se mandado de negociação não dentre ou lhe o um b c onde jurídico é b admitir onde redução dez dez a de corrente por é c b a piso se um b a cessação correição sete e não extensão tipo é
dt078c.wav - c não um é se alínea a ação e união ente sítio a a e sete do b montante a modo a diante eventos a esse a aprender um um c onde lhe vencido um de dez um união não ante sete por b tiver se ou a cessados c os dez de já a durante s dez um do e de agir tiver a convenção de modo exerciam exceder
dt078d.wav - b vinte e compor a ambiente um de a do a onde a de dez a de missão a posse um c onde o do a são d b por exercer banco excedente um dez inserção dez ou e dez de c emissão extinção ao ou b são já seção o de em antes extensão b a mínimo já por incide dez ou de b um d dez e sete de bens útil seus vinte dez é e a não b são e seis a acessão são a cessação b
dt079a.wav - a tipo sete nove incentivo um rádio encarregar o dois de dez é do antigo corrente útil dez b o conselho e ou dez indiquem passam a condição b a se é com a ocorrer do um guerra b do admitir de lhe á em dez possam seus um a sete e um e cinco de sete sete b do esse piso são vedados e ações ou um dez condição um c a e a são b piso a são b um são onze b pensões negar união
dt079b.wav - b de ou pensão nove perante mês região b obrigados a ano nove a do e dez e de um c a tipo dez é de união bens possam excedente um de dois e um c onde o um vigor b dentro adição e sete ou b pendentes os útil vinte a ou houver por b tipo ante compõe se á são de dez a dez anos dez e um sítio alínea b
dt080a.wav - a tipo prevenção d c ou por novos um de união tiver e pensão a condição um b dois pontos o c a tipo dez é que agir é bens possam excedente um de dois e ou inciso um um b do a são um ou por a união são dois somente norte nove omissão dez isso sendo um nove guerra pensões então dois e um dez e sete então dois de dois não tipo a não concessão região de não norte sete e cinco
dt080b.wav - b e quando distinções seus e são pensão e do leis inciso dois inserção ou ou e à união são dois ele união a são voz se ou com exceção ou e são de não em povos oito novo cinco cessados tiver b é um em povo e dez de de oito um incidente sob do modos e dez dois região nove extinção em mero inciso seis um período ou nove a a são lei povo de não parte sete níveis inciso sete ou concessão um inciso quatro c do ações exceto a leis inciso cinco um
dt080c.wav - é dez ente ou em houver revistos ciência são antes entidades é c pendente voz inciso s seis um c ou essenciais b a se de civil a de o onde a são um seus ouro d b onde primeiro c ente quanto não anos um de dez e sete com b não sete dois possam sa tipos sem se á e nove em se á e sete e sete inciso corpus b e a à exceção
dt080d.wav - b a cinco ou além de situação de menos sem são o a seis b c onde possível um aérea a são e corrente os possam sinciso um e sete um perigo compete um de juiz setor se ou incidente a de ciência incorrer dez em seu seis a d nove b se á a de união e união são vigor b dessas a e são união incisos pontos dez é g c exerciam extensão a onde são onze são lhe ter dois de dois a não ponto a lei b
dt081a.wav - c a tipo e tese um incide uns um ou ante oriundos e menos se vinte união b um e convenção cessação são sons dez e nove missão b c e dessas ou dez oito voto a externo ou excedente b do ou dez oito de a união são dois e tipo ou do e são agir b onde são ou entidade b não de dez a cessação união
dt081b.wav - b união se ações entes a do dois ente a após além são b decididos e dez nove pensões e ser dois e dois b é região o sociedade dez a são condição d c a tipo dez é servir bens possam isso não e um de dois e o um c onde voto bem um c dez ou à exceção condições e redução seção cento e o norte de dez a são omissão em nove sete por
dt081c.wav - b não ou vencido de como de ou dez b são se á ocorrer a são uns ou norte ente não b inciso um corpus b quando a distinções pode são a são e nove s b b um c onde vinte um se do juízo dois possam onde o conselho b tipo um se útil dez não se um ou b em se um do e sete um serra sete a se pontos são onde a são de dois união um c a exerciam
dt081d.wav - c à exceção uns milhões se á terão útil b a não se ensino a união seus com dez e f a e a são ou pensão b de seu e distinções entre vez b do nove ou de mil e sete por b são se dez esse um não trinta e os os norte s seus a se ensino um c onde se logo inciso dois a concessão d
dt082a.wav - um pode ponha e dois b seis a pensões e área pensões seis b pré vinte vencido hoje ou a de a correção b região ente de dez e sete com b e ambos e d ou pendente a um incide doze seis seus é se de ações dez e condição a se ações ente dez seu um c a se antiguidade renda exceção lei sede um c de ou se ou inspeção condição união ordem oito e de itens é
dt082b.wav - c onde de janeiro b b não vencimentos onze são a e seis e a ou b c dez e serão são ordem dois onze se dez é se a união em consumo sido a são e em a vez se de sons ensino a se f instrução um se piso e anos inspeções em itens a bem não dez b de já não se sete se á e cinco é c onde o o se á por inciso doze a concessão b b não se votados além seção
dt082c.wav - é dois por norte sete oriundos inciso quando a à exceção um c onde o o se ouro b não ciência e anos por dois dez um do dez ente a ou são a recebimento onze sido um não e ou de por útil se piso são com o de bens de dez oito e omissões e piso lhe sete s c
dt083.wav - é são tiver itens é incidir a generais houver se piso dez máximo sete e sete s oito a não inciso dois b de entre dois b c onde ou se ouro b c a se antiguidade e do a concessão excedente um c de ou se um tiver a condição o não ordem oito s itens um
dt084a.wav - a título vigor seu b é a do sejam dois exceções união são um c oposição e a dois e de dez ente tempo de a dois a ciência um prevenção a tipos são a divórcio sete e cinco edição inciso um c estado distinções recesso a e são dois b sete guerra b a de de seu vencido j obrigação c a de área o denegarem possam isso revê sete dois e dois
dt084b.wav - inciso vinte são isso ordem ou dois itens b onde primeiro inciso de guerra e guerra edição a alude sete ou b a receita de um do a nove hoje sete posse b vinte ou do sob ou união se são um e seis e lhe são pensões b a diante se ouro b a inventos a de dez a não exceção região incidam de sete são e se guerra a parcial dois somente nove durante o dois pontos
dt084c.wav - inciso um um b vinte dez e sem ser conselho a são são onze b a diante compensações se lhes missão útil inciso dois d b dez a dez ente sete ou emitir área dez região b os se são seis d b c corrente dez extinção do b conselho e com dez dez a são correção b de dez e sete o dever não se greve um
dt084d.wav - b restante a distinções dos missão são seu leis b a onde exerciam b nove banco seção de guerra e sete e sete c dois pontos um inciso ou um c vinte ou são essas conselho b ente existência de mil e de dois lhes itens inciso dois inciso dez um
dt085a.wav - b constituinte e cinco um a do adição a e se um seu tipo privado estado da distinções portos ou a são voz b não se á um nove um de dez união a não e condição um vencido um norte são um cessação anos é dois anos b c a se com dez e união dos possam lei de e sete não de dois inciso ou um b ou decorrentes de após edição e além e sete este se á vinte de dez a o dez os de
dt085b.wav - dois anos a de guerra b não dez itens a dois civis de cessação incide a são de guerra c com a onde cento e a um norte cinco um b nove do dez e doze se ambiente b de sete mantidos de um alínea b por lhes a se o seção e dez b de dez união a nove ou ciência rege b de vinte nove união cinco cinco de e sete c a ciência b
dt085c.wav - b de dez a ou voz tiver norte a dois ente o um c a a missão de dez posto e um ou de dez ou são e dez em dez em se ao inciso dois b de voz e vinte de após ou b não tipos a ao dois pontos é a e renda b o dez externo índice ações b não são exercidos entes imóvel seção de bens são dois d tiver b a união são um correção por
dt085d.wav - b a e além c com dez exerciam se ações corrente de ações b s ente essas com a e a vez b deu se a esse do opção dois é c de um do e mês e rio dois é inciso seis b c em montante vencido s são seis não seu a e dez ou vez e f dez sons seu de existência de dez é c e sons eleger b seu dez ou se ou a impedidos inciso dois e sete por b g c onde vinte união b
dt085e.wav - c tiver se útil se real distinções este do banco de vinte lhes a não antes de a são sete negar norte são um c a não se um dois pensões e prevenção tipo b ordem se são região de dez ou são não se agir corrente útil em incide a dez e motivo um c com e dez ente voz edite de a vez d
dt085f.wav - b a pertenciam inspeção ensino dois e sete com b nove são e união dez idêntico não esse voz oito iminente e são seu seis b são dez ou voz e tipo se á dois não e dez b são dez lhe são do se tipo se á dois união s b e em dez oito a se e f são de dez b c
dt086a.wav - a tipo ponha e seis b são dados após expor norte são a concessão terem b e extensão e não região são e pensão em seu a adote ou se serra e oito b de lhe á diante pensões bens possam e são voz b a externo a nove união um seção b de seção ou região b oriundos são dez são se á assegurados b tiver são c do utilize f b dez e omissões dois um dois pontos
dt086b.wav - c a se área do e à união dos pensão não de e sete dois e dois inciso uns um b ser se oito a edição criado a exerciam s inciso dois um de cinco hediondos ou e serão do união vinte e dez a de vencido a e a norte são a concessão dez b com não tiver e sete de lhe á não distinções concessões ente a seis inciso seis b e são seção um um a são vinte
dt086c.wav - c pendente mantido a a não ou e a são dez ele não extinção d c a exoneram é doze a e pensão sete mandados e e sete o um c ou e seis e rio são dois b são a a e nove voz ente dois cassados e sítios e a dos b pendente dez histórico se não pontos b onde uns serão b mínimo são e sete e não ente e sete por b sido não de a ensino e dez e a a em exerciam
dt086d.wav - b conselho sócio sete seu exerciam não distinções pode e são a itens novos b não se c onde distinção se á são as c ciência c os ente a lei b a exercê um c ou se a ordem lei ou voz história são b externo de além a e extinção c edição ciência tipo um não detenção a do agir pensões ou uso do mês d
dt087a.wav - c a tipo a oito e sete incentivo lhes pontos onde ciência parte exceto a do exceção não b seu de serra d banco externa distinções ou útil nove são e dois b são em dez e serão por um a vez negociação em se á nem sete se ações e de dois b seu seus a de a são b em togados possam a e união norte s serão petição terão b
dt087b.wav - d rito anos condições ente anos ele a voz ente a ser instale novecentos oito a um dois pontos c c a se o dez não negar onze o não lei do e sete mãe de dois inciso ou um b condição estudos b diante parceiro estados tipo de cinco real inciso dois d inserção s menos b seu essas guerra de dois itens um c onde cento e por b
dt087c.wav - b cento pendente e são o graça a um dois além se lhe sete com b ou a agir são se á é cinco de b alínea e onde a b são são e a não partes em se vinte b a redução dez um ou dois d ente b a lei onze e dez ouro a e ajustados seu de a nove b não modo edição b serão de cinco norte são um
dt088a.wav - c a tipo o dever e oito é c título e condição não cinco a dois possam sinciso um uns itens é instale o vencido um norte útil se licença concessão não b o em pensão sete sinciso vencimentos juízo útil um c dois pontos c a se ou dez e à união corpus não livre sete e ou de dois inciso um de agir não um a de dois em se uso
dt088b.wav - c e sete a ente piso e sete se seis b vinte dois d c ser itens e de de corpus b e a e seção e sons onde são c elevado bem b isso como sete seis b se região de seu união se s cento e oito inciso dois d b não são e dez e onze são de pensões c pensão tipo se pendentes dez inciso útil além não ou em pendente b e à redução a união e um exceções se á sinciso um
dt089a.wav - c a tipo meia e nove c b a c onze dez sete dois a de dez somente e corrente não e a alínea b tipo do ordem cinco não nem e cinco e do a de distinções b pensão civis s a a investido lei b não a lei e com dez ou a onde são por b de dez em sete dez a sítio sem bens e teriam b pode a esse união b união corpus um extinção a cessação dez é
dt089b.wav - b a se dez além união a adição em seus b ser a ou ordem ou sendo ser tiver b remessas e do guerra leis b bem um e são se anos um c um nessas ou de ou bem seu se b não se não ou não são ciência e não b a se área um c e aumento dos possam corrente de oito dois e e dois um c ordem ou oito o b tipo e dois a além em são de guerra
dt089c.wav - b região missão se reduções onde a nove b e adição ente de os são e tipo a a distinções reais b e de ou arguição e são e seis b a são do ações a de sítio dois e dez b possam dez b a são emissões edição de mantidos e são a união e do um é b
dt090a.wav - parte nove não b com dez a edição não ente ou seguinte de do anos estado a distinções bens isso a e são voz inciso um perante tiver o vencido de um e sete c um c a tipo dez agir um bens pensão união ordem dois e dois itens d b onde ou união um tipo nem a e a guerra união dez de e sete por b a e sete onde um do não nove o não sete onze
dt090b.wav - b vinte e onde ou por união sete ordem seis sessões convenções um nove esse um a não guerra união dez de e sete por b b onde não não condição de não norte ou ente lhe voz exerciam não distinções ente o são dessas dois b se á e vinte ambos e sete sem se são b um
dt091a.wav - constitui nove de um b a do o e alínea exceção pensões região um de votante se ter e ou um a dez c de a quando e três c dez se condições e ordem e anos b do autos dez sons ações a dois e nove anos e nove lhe cinco rurais b a não são itens são pensões ensino ações b sons dez ente corrente lhe pensões estado sócio e somente c
dt091b.wav - invistam à exceção sido de logo dez ou extinção b a se o seu seis em se á e cinco um c onde o útil por inciso dez é c a negar b a se união maneira bens de são união a e de dois e dois itens d b c b c ordem número b de montante meios e cinco lei a exceto um sete o ensino exceto em ensino do dois a do inciso se sem se á por possam de cinco
dt091c.wav - b de seguidos b se um esse reduções em seu lhes ser se á e ambos c ordem um segundo a cesse seção um c é b onde o se um do um c a entre lhe piso são missão e sete por tipo a b ou nove se e bem e condição b a de e extinção sete norte são e se á e cinco inciso dois b se ano ou história a são estado igualmente b e comoção ouvido alínea a conselho
dt091d.wav - b dois a nove união os um acessão e mês b o seus bens emissões d b c onde a de sítio um tiveram condição a união arguição a ou a adote c dois os missão voz cinco e entre de menos de a edição incidente a vigente b sub sem de entre vier por este lhes morte ou tiver um tiver são e a do arguição entre sete b tiver e sete a união sete ou e seis
dt091e.wav - b por não são a do nove do um a dos a e quinze incidir se á por tipos de dois um c onde quando um b cessados entes dez não a são a união sítio sa sítios pensões a pensões essa região b a situações dez órgãos editado ante sete ão ensino é inciso dois b de dez os excedentes b e dez a seu pensões compensações dois tipos dois seu b
dt092.wav - é a de guerra e dois um são em se um dez anos ou dez e são o porte o a já c aceite a não distinções ente e são pensão seu vez b c a tipo dez alínea a bens pensão união a de dois e dois itens
dt093.wav - c a tipo um itens c c a de de juiz possam de sete a e nove c inciso seis é c e a piso corpus incidam b j condição onze são a lei b de não ou e sinciso seis b a de antiguidade e não bens pensão união a já e dois e dois itens
dt094.wav - c mantido já e quadro incide sete se á ente serão são a de de dessas e seis e serão porte c novos união c mandados dois seção piso e lhes b sem a nove a e não vinte por é correspondentes norte sete ordem seis inciso seis é c alínea b não concessão b c a tipo dez agir a a bens pensão união a e de dois e dois itens
dt095.wav - a tipo nove e cinco um b e são se exceção somente sete corrente dois os ordem onde se á a junto a são vencido condição b tiveram segundo alínea b do não sejam quanto condição e voz ser ou poderão ser componentes b correntes de edição b se á e f e se corrente não não se gerencie ou b a cinco piso e oito nutum são do ensino se novos dois e sete c
dt096.wav - a cento de e seis instituto oitavo o sete retenção seção um instrução e região e a depois seis b é e também sinciso de perante vinte vencido dois s seis b a de piso se inciso e são e cisão e são são os extinção a do a milhões correição c um um
